有冇人知東區邊間中學既校長唔比考完dse既學生去旅行（有圖）

有間個校長好撚賤格

推

開鳩佢名啦
都考完試

開名啦

個校長都on99

痴撚線校長
溫乜撚野書，溫定mid-term test, 定做final year o project
屋企人對佢好，唔使俾家用著，都唔得?
定係做校長喺到酸而家啲學生可以有錢去旅行

DSE都考完啦
同啲老教畜無瓜葛架啦
仲係到講經
摺埋啦死教畜

唔抵得佢老闆可以成日公幹，所以要佢啲學生都唔俾去

咁係佢唔一早搞入台證先，同埋在校證明唔一定經校長出信，大把途徑證明到，當然佢地都只係中學生，諗唔到其他方法都無可奈何，同埋咁遲先報上教育局，一早報嘅話學校大把嘢要跟進

另一方面個校長講嘢都九唔搭八，要佢出在校證明唔係擔保人，講得太誇張啦

唔想幫中国人
九成係新移民 理得佢死

佢解釋話廢事校長屌佢唔溫書
呢個理由接受到
Btw,切勿跟車太貼

我都遇過同樣情況
一樣團體機票 一樣網上搞唔到台證
最尾要cut左張機票先得

咩係EXO ME ?

同問

哩個世界教畜大把
對住學生就淨係識欺壓 一有家長出頭就跪低
家長出完頭背後就對返個學生發脾氣

曾經因為屋企有事去唔到工作坊俾輔導主任不禮貌對待 同老母講完佢嬲到即刻打電話屌9條婆娘 佢即刻喺我老母面前跪低
但係之後嗰日返學條八婆竟然會俾說話我聽
條八婆仲要唔知上年定前年升咗做副校長

L字頭柴灣？

學生證同手冊咪在學證明囉 點會真係搵校長出信架

留名跟進

我都唔識，岩岩上網搵

校長係咪女人黎

點解唔用學生證？
我當年都係用學生證，洗鬼理學校咩

校長係咪肥婆？L字附近個間？

咁on9嘅校長

我覺得似個學生假膠

油麻they d fd

乜資料都冇
講出黎為乜
抵撚死啦

教畜

on9
一開波就叫家長出手搵校長啦

不嬲都覺得上得高位既「教」離「畜」都唔遠
老師，警察，空姐曾幾何時個朵好靚，因乜事做臭哂自己心照啦。不過記得唔好話個害群之馬無自己份就得

痴尻線

全港超過一半老師同校長都係教畜

校長做得好
唔好俾支那蓄污染其他地方

唔起底唔得啦

真心唔明白點解中學教畜可以多到咁，仲要係呢類人渣先上到位拎高人工，啲有抱負熱心教書嘅阿sir就反而係做地底泥，成個社會都on99鼓勵啲不知所謂嘅人懲罰啲默默耕耘嘅人

成件事古靈精怪
又有d匪夷所思

對學校來講
hold起份在學證明完全無著數兼唔合理
正常校長更加唔會理埋d中六學生的小事

secret唔開名嘅一面之詞
都係唔好跟車太貼

不過連登憤青慣哂屌咗先架啦

大陸網民簡化的excuse me，好習慣用黎串人用，好明顯佢地朋友仔成日用被同化左，咁都可以搵到大陸化位好可悲

大陸仔

開名，最憎呢啲老屎忽，當正自己係上帝咁，咩都要管埋一份

開頭我都估係excuse me, 但O 字點黎

大陸出世但融入本土社會都ok 架 成班連登仔有幾多個係香港原住民

學人講血統

係咪傻嫁，關佢咩事

起底la

事主新移民wo

咁又點？因為係新移民學生 校長咁做就係合理？

大陸鳩 扺啦

兩邊都唔幫啦

垃圾新腥港人

而家台證要在學證明？
以前AL完搞過都唔使

係

你係原居民？ 係唔係香港人係睇佢嘅意識形態 唔係佢血統 英國接管香港嗰時香港得幾千人

教畜屌咗先冇壞

呢到連登wo

教畜 vs 大陸喱

大陸喱W

唔係話校長合理
不過我覺得佢冇做錯

支那人呀？拎返支那護照申請入台灣啦
校長用心良苦

在學證明 學生證，手冊，成績表，準考證都得啦
有乜理由一定要學校official 出證明
件事肯定冇咁簡單

一定要搵校長簽份野

申請「在學證明書」程序
7. 「在學證明書」必須由家長/監護人代其子女或受監護兒童直接向就讀學校校長申請。申請表格可用中文或英文填寫。有關申請表格樣本見附錄 III。各學校校長可自行複印表格備用。

啱呀

又非香港出世又非永久居民

咁呢件事學生自己申請校長一定唔批
出動到家長佢唔跪 我唔信

點解要佢批在學證?
學生手冊仲唔夠咩?

想問下邊隻字睇得出佢係新移民？
屌撚緊呢啲老屎忽玩尻個學生，就算係香港人都一樣可以咁玩

寫撚住非永久居民、驗眼啦柒頭

推到上報啦
呢啲撚屌教畜唔屌唔得

小朋友，唔好以為乜都擺上網就有人幫你

開名啦屌佢老母
做到校長就真係以為自己咩新鮮蘿蔔皮
垃圾教畜

出到家長咪跪左。

校長-仆街

新移民學生妹- 抵死

柴灣果間 ？

咁都無做錯，屈學生考緊時去
仲有依家要既係証明，校長憑咩拒絕，係咪校長一句我唔鍾意你就可以咩都得

梗係買左機票先搞啦

今鋪支持校長
不嬲都係應該攪證件簽證先去買機票

連登真係痴線 支那人都幫

呢位巴打心水清

係咪個校長想屌佢
屌唔到就玩鳩佢

睇定啲先啦
費事撞車

你平時喺學校咩表現都有啲影響
你搵個全級第一嘅去問都已經有分別

你唔買完機票再訂住宿點寫入台證地址個欄？

你個名

問題係 在學證明 校長係冇權唔比

你直頭弱智 教畜都幫

咁巴閉拎返支那護照申請簽證去囉

97前叫入籍 97後叫殖民

教畜vs腥港人

點解非本港出世 整台證要在學證明，當年我同中學同學去，第一年dse去。都係岩岩考完最尾一科大約五月尾倒去。 咁之陣我地填網上整台證先發現有fd申請唔到網上。即去中旅社搞快證去，什麼校長。我唸佢連我地去完台灣都唔知

你個視野係咪得屎眼咁細？
非永久居民只係得大陸嘅新移民？

非香港出世 非永久居民
抵死,仲要唔搞左台證先買機票

話返parttime賺錢又誇咗d
dse先完咗幾個禮拜 佢一路dse一路返工呀？
可能18歲都未夠，之前暑假做老麥？

我有保留

ptgf

繼續同教育局投訴
件事遲吓可能就會揭發到校長食過學生妹

成班連登仔因為人地係新移民就過校長做得好

係唔係都話人係ptgf連登仔既世界真係好撚細

點解一定要放重點喺個學生嘅身份到

Btw其實係咪呢份野 好似唔關事咁

請勿跟車太貼

唔比係之前做既part time咩
肯定要係dse完左之後 ?

我咪話囉，正常就dse個年先18歲，佢要儲到錢即係之前d暑假返parttime?

老麥出最低工資架咋返幾耐先儲到幾千蚊，

校長係唔係有病？我有錢去玩你理閪得我做ptgf定用屋企人錢

投訴啦 垃圾校長都袋10皮一個月

而家啲校長真係以為自己大撚哂 收皮啦

當佢返左半年都得啦

戇鳩校長
未撚考完dse照去都唔撚關你事喇

鍾意幾時去咪幾時
痴撚線
死教畜

戇鳩到呢
係到研究人地點解有錢去旅行
15歲已經可以返兼職喇
就算係拎最低工資
3年慢慢儲
一路返學一路返
點到儲到個旅費喇

講緊六年前我暑假返七日書展都有三千幾，要儲夠去台灣有幾難？

係囉
更何況唔俾人地平時都有返part time 㗎咩
一定要暑假先俾返工㗎咩

真係戇撚鳩

非香港出世非永久居民就一定係支那
你咪一樣有支那基因 你估你真係純香港血統呀 咪又係你啲呀爺啊太爺啊走難走黎香港生左你堆支那畜
利申 香港出世 老豆老母都係香港出世 呀爺呀麻係廣東行路落黎香港

仆街校長

去台灣要幾貴？邊個話ptfg先有錢去？
連登仔返過工未

教畜死全家

屌 當年我考完公開試即刻返兩個禮拜元氣都賺左千幾蚊啦

俾我一定首先叫父母去嘈搞掂張證先
然後返來再推上報，開佢名，搞大件事等佢校長冇得做
如果佢夠膽扣我畢業證書我就再推上報來個續集

返工一定要dse之後先返得
短時間搵到錢一定係做ptgf搵返黎
真係

老實講點解啲人唔鍾意直接開名，

成日係度要人估估下

痴撚線，成班係到討論個女仔D錢點黎，唔比佢屋企大撚把錢? 係到計較佢既收入來源黎判斷佢有冇資格去旅行，應唔應該簽份野比佢，你地同個教畜校長有乜分別? 你理撚得我D錢點黎啫

LWXXX

睇完個post
發現連登真係越黎越有問題
講緊校長既處事手法
又可以話人地係新移民
搵錢又搵得咁快就係ptgf

人地邊到搵錢關你鬼事
人地係有錢去呀

究竟連登仔係唔係都鐘意為屌而屌

校長

在學證明要校長寫信？
求其成績表唔得咩
Btw個校長都on99
佢老豆老母鐘意買樓層俾佢都唔關你事啦何況去旅行？屌你老母未出嚟揾食之前飯都唔好食呀笨

唸你老母

支那妹 不了
校長好波

真係屌佢老母，九唔答八
音差咁撚遠

直接開佢名啦

BTW 又新移民 個校長又咁閪
會唔會係東區紅底果間中學

開名啦屌，呢d教畜唔狙擊唔得

呢個唔係重點掛
就算佢唔係用自己錢 校長有乜理由唔批在學證明
考完DSE 想去旅行都係問題?

仲有可能佢番PART TIME係考完即刻番 去到8月
去台灣比盡咪6 7000蚊
一個月FULL TIME番都搵到啦

開名啦，等一眾巴打玩殘佢

連登仔到底係咪痴撚線
咁都可以話人ptgf
15/16歲都可以返餐廳pt喇
兩年唔係幾千蚊都草唔到呀？

btw在學證明 求其用學生證手冊成績表果d唔得架咩

甩富校長？

痴線
係咪見到新移民就可以盲目攻擊

學生證 手冊唔係證明咩

發夢夢到有新移民拎住綜援去旅行
估唔到有咁多連登仔撐

你講乜撚嘢呀大陸仔

推到有真相

當然啦

唔想俾人攻擊唔好侵略我地

校長咁撚戇尻
食橙皮大？

係 個個咁大愛香港仲得了？

柴灣有間好多支那

馬..........

個教畜一定係女人 等睇開名出哂成件事真相

好撚威呀係係係 屌你老母垃圾仔識唔識分重點呀？
反蝗反上腦？垃圾連登仔

其實校長會唔會因為見佢係新移民所以玩針對